哥狗頭十年教練生涯拎兩個歐聯，費sir教波頭十年縮喺蘇超仲比人炒

算唔算證明哥狗超越費sir?
佢仲有起碼20年慢慢玩

費sir教波頭十年無人識
哥sir一教就6冠

哥daddy性格唔會留咁多年啦，挽多幾年就退休

d人成日吹奏老費，但無視佢教波頭十年柒下柒下
反而哥sir教十年已經差唔多追到費蛇

哥sir個career pattern 明顯會超越費老

哥sir有13個英超先講

拖舟

哥daddy差邊個聯賽

哥迪奧拿都叫係傳奇級
施丹2季半攞3個歐聯真係神話級

哥狄奧拿只係識帶成型隊
帶下d中游隊睇下先啦

哥狗頭3年教練生涯拎兩個歐聯*

哥普係有料既

點睇拖舟

施丹同朗拿度一樣，係獨一無二
唔需要同其他人比較啦

各有長短啦
哥係戰術大師，搵隊豪門科水買執行到佢戰術既人，佢就識贏波。

費sir 擅長team building，建立一個朝代。用輪換keep 住大部分球員fit ，提拔青訓，老化左就換血，自己套戰術都會與時並進，先維持到咁耐。

戰術呢d 野相生相剋，一定要不斷演化先唔會比時代淘汰。好多少帥一出道都好撚勁，直程改變左戰術潮流，但唔進步就會自然比人破解(賓尼迪斯，摩連奴，波亞斯)，幾年又有新戰術出現。

不過暫時睇哥係有呢個學習既能力。當年套takitaka 純控傳，短傳搓入禁區，追求絕對控球。輸過比摩佬防反，高普高壓迫搶之後都學到野，加埋曼城隊波控傳能力一定冇巴咁好，對強隊唔再執著絕對控球。近年多左下游球隊識迫大巴，佢就用兩翼拉邊破密集。

睇好佢既
睇好

不能單用獎杯嚟衡量拖舟，我覺得佢仲未證明到自己，未做到帶一隊球員超越自己，姐係1+1>2。唔係話佢廢，只係未上到神枱(教練時代)。帶皇馬黃金一代，做到1+1=2已經屈機，呢度一半係佢球員年代成就壓得往班大帝，另一半就係佢既人事管理能力。戰術方面佢冇帶嚟咩改革，team building 方面又未見到佢提拔左咩新星，皇馬度打到黃金一代開始老化又走左人。

但費sir創左4424同until we score

拖舟頭三年就三個R連

好似已經多過費蛇

其實伊斯高，高華錫，阿辛斯奧都係經過施丹tune過
伊斯高本身都係有技術，但未算出到大廳，但施丹教左一季已經成大器
高華朆就改造到中場中，而家係車仔重用
阿辛斯奧就即刻上位
再加上改造c 朗打正前，延長佢職業生涯，
而且本身施丹諗住買夏神，放巴利
可以話施丹其實係有遠見,但佩雷斯。。。
至於戰術方面佢未做到革新，但佢臨場應變的確有功力，有時見佢換人真係o 嘴，但效果係立竿見影
同埋施丹未上任前其實又係俾巴塞msn 食住，走馬上任拎三年歐聯可以話痴線
當然佢之後教既球隊教成點要繼續睇

超下遊隊都帶過
佢帶巴塞B隊升班架

其實
廢夾遜喺蘇超帶Aberdeen打破celtic同rangers壟斷
係好偉大嘅成就來

仲有盃賽冠軍盃贏左鍠馬

施丹仲未證明到自己 笑左

isco agger ge 但佢技術真係太好，一早已經係歐洲金童，自己心態又好，只要比正選機會佢就會成大器。
asensio 類似啦，買番嚟嗰陣已經係神童，進步緊但仲係會死扭浪射，不過後生仔係咁，正常既。
高華錫都類似，買番嚟已經係wonderkid，一開頭鐘意上腳，成日斷波，而家係穩陣成熟左好多，不過都未去到一線，係車都仲要同巴克利爭正選。
成班大帝，高層又閪，拖舟都大膽重用佢地係欣賞既。

不過都未做到哥咁將busqets由nobody 教到頂級派牌防中，洗走細哨比美斯擔大旗。費咁將c 朗教到世一/二，ddg 世一(?) 龍，2千萬買vps carry隊老化獌攞英超冠軍，係英超中游執左羊右華番嚟用到而家。未必真係教球員教得好，但買人係有眼光。仲有佢可以搵到 肥慢老朗尼 湯卡 史摩寧 伊雲斯 韋碧克 既用處真係好勁。

拖舟可能有呢個能力，不過呢d 野冇可能係皇馬搞，佢要去下隊波係呢方面證明自己。

獌

當年費sir入主曼聯 曼聯都仲垃圾 俾利騎住
哥帥未超越到呢個位wo

哥狗頭三年教巴塞除左拎少個歐聯之外其他獎盃屌打拖舟喎

不如叫哥狗3連歐聯去證明一下自己

睇波淨係睇獎唔洗討論啦 淨係數獎杯數量咪得

唔睇獎摩連奴唔洗俾人炒啦

費sir能夠用偉碧克，卡華利，gibson都拿到冠軍喎，費sir識得用佢地長處，應對記者，管理球會，穩定軍心。我未見過佢係記招，開聲叫球會買人科水。能夠長時間打理一間球會又拿到成績係好難的事。要班球員keep住鬥心爭冠軍，係好難的事。好多時球員今季拿左冠軍下季鬥心都差d la。哥迪，高普，摩佬，短時間係可以令球隊三，四年內奪冠，但長時間十幾年有無咁的功力就真係未知。所以費sir真係好勁。

哥sir離開既球會都比佢run到順晒
費sir頭幾年都做唔到依樣野啦
仲有哥sir雖然無用到垃圾拎英超
但佢用sterling delph sane依d未大紅大紫既球員拎100分喎

施sir行出黎有霸氣
依樣真係哥sir做唔到

咁費sir手下7小福，c朗，迪基亞，老蘇全部都好勁呀
我覺得只有佢地長時間係同一間球會拿到好成績先可以比較到。同埋費sir話之你邊個，唔聽話作反，一野踢走你。碧咸果時剪左個怪頭番黎，費sir見到即刻要佢剷光。史譚，堅尼都無情講！紀律嚴明！
想知費sir而家教普巴會點。

哥sir敢清走祖赫特
費sir幫朗尼續約

堅尼走果時都回回地塘
史譚佢都講過後悔賣走

Agger
好難直接比較
各有長短

因為史譚走令到後防差左好多，變相成績差。但我覺得無辦法，你一定要做到無人大得過球會。依下真心服

之前費sir獌最大敵人
都只係雲加頭幾年既阿狗
後來多隊車仔 阿狗又死番左落去
跟住彈起既鏝城都唔算話好齊腳

依家曼城利物浦車路士都咁好揪
都未計熱次同班發左達既中下游
我都想睇 如果佢生於喱個世代
仲有冇皇朝出現

做過一次比你睇啦

拎夠10個英超冠軍先再講啦

你講普巴？
果時係因為合約完，佢經理人又唔想同曼續約。但費sir本身係好想佢留隊。

迪馬蒂奧頭幾個月拎1個歐聯

哥帥入主鏝，俾軌騎住，match曬

費sir 91年冠軍球會盃都砌低左果陣隊巴塞奪冠

係cwc盃賽冠軍盃

無呢個盃廢夾遜可能已經比獌狗兜左

又同埋巴塞夢幻隊當時都未係最高峰 呢一年係告魯夫教波時期第一次拎西甲冠軍

西丙升西乙?

唔係，係上一季嘅fa cup救佢一命

計唔計埋4424先
計埋既話好難有教練超過廢sir
…
…
唔計既話
其實都係哥狗>廢sir
廢sir既成就係建立係英超得廢隊
執教緊果陣或者間中彈起一兩隊過下手
唔好同我講乜費sir用垃圾拎聯賽又盛
根本垃圾極成個英超整體黎講都冇一隊有咁雄厚既人力財力一戰
英超整體實力都係窮同廢，所以廢sir先領帶得咁輕鬆
試下比轟／鏝早個十年八年開始玩金錢足球？
我就唔信廢sir仲可以有今日既成就了
再睇睇廢sir年代對其它四大聯賽班霸成績
其實係輸多贏少
而作為聯賽班霸黎講
歐聯數目都係比其它四大聯賽班霸少
如果放廢sir係今日咁既時世
真係唔係好信費sir仲玩得掂

C朗 朗尼 雲佬廢sir+享利 雲加+摩佬車仔+而家哥帥鏝城踢一季會點

鏝仲有金手指

好難直接比較
佢教到一隊波10年以上再講
現代領隊黎講, 我覺得得高普比較接近可以同隊波共同進退長教, 多仔果次佢都好唔想走, 好內疚咁

其實點解走

哥狗應該係同肥安比
Cv 黎講兩個先係差唔多
肥安三個歐聯+英意德法聯賽冠軍
哥狗兩個歐聯+英德西聯賽冠軍
不過哥狗仲可以超越肥安
肥安都回緊塘

大佬呀, 你睇下阿費sir踢波職業生涯係踢啲咩波, 佢嚮果個環境能夠去到歐洲冠軍教頭已經好勁. 你同拎個屋邨仔同父幹撚比較有咩分別呀?

就係知普巴呢個臭西仔教唔聽先至寧願比祖記免簽都唔想比佢上位，都係果句啦，普巴咁既格 幾好波都假喇

好難比
費格遜受制於自身踢波成就

教練起點本身就比較低

哥迪奧拿因為巴塞血統
好早就有機會教巴塞青訓 起點差好遠

最衰都係利雲條25仔

樓主燈波係有一手

條撚樣已回塘，當我無開post

ok la

呢番話早幾年講緊摩佬

當年如果係摩佬教巴塞既話一樣會成功

當年摩佬拎左兩年英超，大把人，包括曼迷話老費唔走，曼聯無機會再拎聯賽冠軍

唔講仲以老費一開波就教緊個隊曼聯係班霸

同埋艾巴入主後到老費退休，英超冠軍係3：5曼

曼城他信唔計，淨計中東佬08年入主，都係曼聯3：2

講歐聯，改制之後到老費退休，拎多過兩次冠軍得AC，皇馬同巴塞

至截至現時為止，拎多過兩次冠軍教練得施丹同肥安

哥蛇三連霸未, 英超三冠王未

哥狗咪得三季
今年隊曼城廢撚到要爭前四
套戰術比人針住嚟打
敗走英超又走去法甲玩下

哥蛇 一教正式聯賽 已經係巴塞
仲要個陣 有小白個堆人
佢好運囉
如果個陣既巴塞 就算俾連登仔教都拎到冠啦

個首抽靚到咁都要走，同 d 二世祖諗住開公司證明自己結果收哂皮無分別

唔係有得靠4424 條死老野最多同學神 笠臣差唔多

其實我只係想針對個標題講兩句，費Sir 頭十年教波首先係幫隊當時仲係乙組每場得1000個球迷入場嘅聖美倫用兩年時間打上甲組（舊制蘇格蘭頂級聯賽）

之後帶隊鴨巴甸打破咗些路迪同格拉斯哥流浪壟斷蘇甲嘅局面。

之後用隊鴨記贏咗83年歐洲盃賽冠軍盃（當時歐洲三大盃之一，地位喺歐冠之下，歐協之上），準決賽贏咗拜仁，決賽贏咗隊皇馬。

之後喺歐洲超級盃贏咗83年嘅歐冠盃冠軍漢堡奪冠，再之後先去曼聯教波。

呢個係費Sir頭十年嘅履歷，我又唔覺好失禮喎